ig 終於唔show個post有幾多個like

順眼左

leewingyuuu9個frd

唔係無咗好耐喇咩

仲有喎

personal acc睇唔到好耐
轉business acc就會睇到

個Liked by show嘅嗰條友都唔識嘅 奇奇怪怪

衰咩訓左兩年

低級借刀

屌佢老母ig做多咗啦